各區區議員要馬上stand by，對家已經為下屆立法會做緊嘢

頭先經過黃埔以前期去嗰條街已經有堆阿姐幫啲老人家免費量血壓同膽固醇，仲有已經派緊揮春， 重點係佢哋冇打正旗號話自己係民建聯。 唔係話要你哋搶佔先機要嗰啲廢老賜票， 但地區工作真係要做下。

推

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

Q推，要開波啦

Push

push

見到佢地如往年咁，照樣喺新年前寫揮春

最有效播蕭生片幫人洗腦都唔做

等輸真攬炒

量膽固醇

呢個係事實，我哋不斷批鬥、鬥黃，提高黃嘅「質素」果陣，對家開群組洗地文宣、出街集會扭曲事實，人哋不斷形聚緊「數量」。

咁應該點算？！